美國Emerson民調：約59%美國人認為香港應從「中國」獨立 港豬：我地83%反對獨立喎！

Sixty-one percent (61%) of voters are watching or following the political protests in Hong Kong. A significant majority at 59% think Hong Kong should be independent from China, 7% said they should not be, and 34% were unsure. Asians as an ethnic group were the most in support of independence at 78% as compared with Hispanics, Whites and African Americans.

港豬情何以堪

有美國支持 我願獨立 交軍費

我唔知

對於無咗工人姐姐就會無得食既港豬

我已經係絕望

連登公投：

應獨立
不應獨立

所以今次區議會選舉建制派大勝都唔出奇

港豬到而家都未有共識要課金幫勇武養家
等佢地安心抗暴

仲可以對佢地有咩期待

淨係香港黃絲投都無六成人支持港獨

港豬之前話要一齊搞《反港獨聲明》換「五大訴求」

不如由美國人公投香港好過
獨立公投應該係美國投我地, 唔應該由我地投自己

沒有了段爸爸, 中大不能自理自治
沒有了工人姐姐, 理大連飯都唔識食
都係搵外國管香港算啦

之前話要一齊搞《反港獨聲明》換「五大訴求」喎

你咁講, 其實即係屌緊班大人乜7都唔做
一味靠班細路幫佢地爭取

應不應
同
可不可

唔好撈埋黎講

大人話要係赤納粹同一國之下得到真普選自治喎

同猶太集中營入面既猶太人向納粹德國爭取集中營自治, 都無乜分別

是旦啦, 我都無眼睇

我係美國人啊

港豬真係ON9到唔死都無用

每年俾美國佬軍費都好過俾班支那狗偷晒

咁快啲幫下我地

如果可以發大到南方革命我會支持

其實一直都係被港獨，無論講咩都係話你港獨

獨立我贊成呀

捉到鹿都唔識脫角
老美放風支持獨立呀
一日唔脫離中共 香港都無運行

50億一年既軍費，我估誠哥搵得返
到時咪格下價囉

FYR

應否 同 能否 係有不同
美國只需考慮應否
香港要考慮埋能否 唔係講資源
而係中國會出兵

唔投 一連登一定9比1
係點做到先得

人地講完我地咪可以講囉

我哋而家獨立都費𨶙時，直接要共產黨仆街。

當初人權法聽證會 幾乎d議員都係想引導你去答“最終都係想獨立”呢個答案
根本人地開哂口牌支持香港人咁做 係港豬不願面對 以為做唔到 成撚日問無水無電無兵點算
其實只係會捱一兩年 之後就搞得掂

有d野唔洗講到咁白

當你有本錢咪可以大大聲講

光復香港，時代革命面紗後係咩

明日大愚個單野夠比100年

Thank you for your help.
炒撚晒啲狗比軍事費美帝

民智未開
大把港豬721後先開始睇新聞

我更加想成為美國第51州

應該係自治，唔係獨立

50億美金，好似係成個韓國既價

由反送中開始，只能獨立

可能仲少
BTW警隊年度撥款係200億

叫港獨會比中央口實（好似係）

特朗普都講過，要有主權先會有民主，識少少政治學嘅人都會明白，香港獨立係爭取民主唯一出路

港豬

我支持你等到共產黨求你獨立為止

啲錢俾美國都唔俾支共啦

Diu,cut 150即刻夠比有突

睇咗30年, 睇完未?

黑警可以殺姦, 開車撞到你人踩人啦
唔駛急啊, 未姦未殺晒, 係咪？

59%基本上唔夠支持 依家講獨立都係比中共機會

我參軍

問題係都真係有D人仲停留喺「驚激嬲阿爺」呢D弱智階段

有D野只係需要做, 唔需要講

Push

到時課左就變老馮咁
要求多多 指指點點

8成自稱黃絲港豬係驚激嬲「阿爺」

爺佢老母咩

一定係啦

黑警踩油撞到你班粉腸人踩人, 一定係叫「港獨」口號了！

熊仔餅義士一定係對黑警叫「港獨」啦？

其實有頭髮邊個想生辣脷

當有本錢仲做司徒華二世就收佢地皮

呢種弱智階段應該會持續至2047

所以都係算把啦, 佢地慢慢同赤納粹玩

其實前排仲好多人都唔知 光復香港，時代革命 呢八隻字點黎
更加唔好講字底既意義

之前有風向話如果搞獨立就過唔到人權法

我要獨立呀

美國人唔洗為香港獨立後問題負責，衰啲講花生友黎，咁都打飛機？公投送你個妹出黎做免費雞都大把人話好啦

事實
班大人有做過乜？
由尻d細路比黑警打咋依加係
64係學生運動，今年反送中都係

不應獨立 應該回歸美國

仲有和理非未準備好港獨，叫港獨會趕客

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

香港起幾條天橋已經等於美國軍費

交軍費
係服兵役呀!

Sir this way
我帶路

如果香港獨立後，我淘寶買野咪冇咗国內免運費？點算？

this way sir

第一階段試以南北分界 睇九龍港島會唔會多人到陸沉

起碼要頂到解放軍先有得玩獨立。
全港最有武力個班係狗。

靜靜地贏

其實好簡單, 香港獨立, 支那一定發癲, 所以個前題係有個足以抗衡支那同埋唔怕支那既勢力(亦即係美國)做擔保, 咁先可以打正旗號宣揚獨立呢樣野. 而如果美國肯做呢樣野, 亦代表佢地已經同支那徹底反面, 隨時會開戰.

我支持獨立

港豬縮返入老母閪未

有伏嫁

一話港獨，美國立即無得插手
會比人落實破壞對方國家穩定及主權

香港唔叫獨立，美國佬就有空間限制港共

The first rule of fight club

其實香港大部分人都想, 只不過藏係內心

支持還支持
如果今次抗爭打正旗號要獨立
你估美國國會仲會唔會出聲

繼續返工lunch落去鳩叫當做左先

其實ok，我真係冇所謂

獨立戰

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你同香港人講：獨立後可以如常返工
競選口號：I go to work by bus
民調：99%支持獨立
美國：$@%#¥

歡迎讀者提供笑話一則

正

借個位宣傳吸引火力黎推post
五毛狗狗入黎認清現實
你無幾多日留

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

連登政治家外交家：你地真係唔識玩政治架喎，害死運動

我係嗰一成
無言
會繼續努力宣傳

諗起都覺得on9
有時真係唔明點解可以一路大中華 但一路都係好抗拒中國 唔只係中共

豬持獨立。。

連登仔：要獨立就唔好要求獨立
中共：要民主就唔好要求民主

p牌冇得投

班仆街仲話講港獨，對家會出兵，同驚阿爺嬲有咩分別。on99香港人

個民調on9咋，冇啦啦有人打嚟問你係咪支持港獨，唔通話係咩？不如話埋自己去過幾多場集會

笑死

港豬：慢慢一步一步黎，講到2047

香港絕對有條件獨立

冇主權既民主都 ok?

又日經一定有d撚屌係道話香港邊有軍力呀，搞真革命不了，永續基本法繼續做中國香港人算

支共又要口交幾多次作為抗議？

冇主權既民主不是民主，trum拍都提晒水

97前我信有能力
宜家我覺得好難

我估好多人誤解左「獨」呢一樣嘢
到底香港係應該「獨立成國」定係「獨立於中國，屬其他國家」
你講「香港獨立」，有幾多人會先入為主係「香港建國」先？

應獨先要諗可行性，唔應獨就唔洗諗可行性。
冇撈埋過

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

正常人有邏輯都知香港係應該獨立。 同中國完全兩回事黎，強行一齊死硬。

淨係養狗都用幾十億

青山派係鬼黎
閱讀智力門檻:IQ200

除返開7百萬都係一年700幾蚊
有美國做靠山仲可以釋放香港高科技發展潛力
到時GDP高左 又輕鬆D

美國插手幫你獨有幾難，唔好唔記得美帝係靠戰爭起家

push

美國國旗加多粒星

支持同做到先得 無軍隊 你獨立左比人出兵打 又打回原形兼死哂真 香港人 唔係咁天真 獨立完 叫救命 人地班兵都未班切 香港人就死鳩哂啦

想獨立想左好多年啦

即時爭取/循步漸進
應該獨立
能夠獨立

根本個局走落去就應該獨立

大勢所趨啦
難道你覺得呢次真係好彩完咗 中共會放過我哋咩

其實最驚好似烏克蘭咁俾俄國撚

佢地講一句又冇成本
要諗可行性 實際性又唔係佢地
投個票都要打飛機
樓主咁中意J個數字 你開個我投比你囉
投完聽日咪又係返工 講經

唔獨真係解決到問題咩？

應該有香港人想獨立，just don’t know how.....冇軍力又冇國際有力支持.....

你都on9
係 200億呀仆街！

獨立

依家都比中國撚緊

港豬怕事

有美軍保護獨立係可以，可以交保護費
一係加入做第51個省都可以

on9

仲等乜

支持香港歸英吧 例子直布羅陀

成班香港人國歌都作埋跟住唱，就係死都唔肯出櫃認獨。正一含埋插埋都係直。

香港連講出黎都俾人話你係鬼

你問97年拍手掌既青年，即係而家既廢中，賣港22年做左乜撚野

美國支持獨立的話, 我都馬上轉肽

收成期

時機撚出黎講兩句

中國人係要外國人管至會好👍

根本同支那拎自治同獨立係佢眼中係完全冇分別

加多條問題話要求美國出兵協助香港獨立
都係83%反對

我想做個連登民意調查，你支不支持香港獨立？

起極權下爭取真自治，最後會變成爭取獨立，呢個不辯自明既結果

係堆港豬仲唔面對現實，心底仲大中華膠

你自己打得贏老解咩自己去軍營試下
唔好叫巴口 係到冷氣軍師
又係到分化啦 三毛狗

五大訴求 缺一不可

係，完全自治係咩？問心吖？

咪係獨立囉

外國人比香港人更清楚 更關注
港豬幾時先可以醒下

可以擺上枱講香港獨立未？

如果有美軍支持，我帶埋路都得啦
但係冇呢

真
我香港交軍費
反而比人射比人打
做咩唔交軍費比人保護

推

支持勇武：投本土
反對暴力：投泛民/建制

港豬的確幫唔落手

以港豬近乎0既政治智慧
比人捉去集中營都唔會識諗

「邊個批准你地搞公投ga」

出去個班都係大中華膠黎?

乜撚野冷處理
而家最少表達左意願先
唔係唔想獨 係獨唔到
比美帝做民意參考呀傻撚

一日有支那一日冇自治

港豬係史上最蠢最豬兜口腔期生物
政治智商-180

如果外國肯出手幫香港港獨，我深信會冇咁多人叫唔好
包括我自己都係

嗱 有美國出兵支持香港獨立
堅係無所謂

但依家衝出去又會死幾多人？

按出生地分

其實唔支持港獨嘅人都戇鳩 就算你而家唔支持咁去到2047點呀

支持姐
佢肯出兵保護我地我真係肯參軍

我老母深黃但唔支持港獨 跟住我屌鳩佢話你唔知呢句野背後點解就唔好叫喇

如果無美國 唔支持
如果有美國 點解唔支持

一步一步黎，有咗香港人自己嘅特首，重啟23條，唔係以前嗰個23條，而係關於公投。然後俾香港人公投

利申：9up

美國人＞香港人＞連登仔

咁老馮叫人地義務為你擋子彈???

香港一直都有獨立條件, 可不可已經唔駛討論

至少要叫出口

果陣係"靜靜地.jpg"

如果過左就唔駛諗, 可以光明正大講

每年交100億美金駐軍費，制唔制

獨立再割忽地俾美國搞多間tsmc出黎

試下問多句
美國應協助香港從中國獨立
好似更加有參考價值

你自己冇得投

對的時間遇上對的事

班大中華膠話you no gun呀嘛

香港獨立

50億咁平

知唔知Emerson 有無公信力？

講住自治先

嚟喇嚟喇 越來越近喇

係依加既情況下美國政府應該只會幫香港維持自治
到佢真係想香港獨立之時，應該係中美有熱戰

總之 香港只有獨立先叫贏
未有主權之前 香港都仲係輸緊

獨立先係唯一香港有機會贏
如果唔係中共比曬你咁多訴求又點？
佢大把方法陰得返香港

應獨立
同有能夠獨立係兩回事

我夠支持美國馬上同中国宣戰
你諗下美國佬支唔支持？

食花生
無視所有現實限制
得把口梗係輕鬆

on99

我覺得有無本錢都好
起碼思想上唔應該再停留喺個D低B階段

冇主權既民主 配上中國式換血

有腦既都知on9

自治

應獨立

問題係好多香港人連用把口講都唔敢

如果有足夠國際支持及保障，香港獨立都唔錯⋯⋯

11月24 票站見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

獨立係要做
唔係講
以自治之名行獨立之實

連登仔講就兇狠
做就碌撚
仲不如唔好講

依個時候港獨只宜暗搞唔宜明搞

一個月前講香港獨立立即被人屌到仆街，割埋蓆

香港係肯定多數人支持脫支，只係呢 d 要秘密做

如果咁易就絕望 當年林肯點贏？當年羅斯福點贏

我地只不過用左terminology

自治

需要被圈養

6成美國人係「獨人」

sir幾時黎解放香港呀

薪俸稅交double，一半俾美國，我制

係連登根本唔駛投已知答案

講緊係容易

我估你“出去“既意思係講去聽證會發言果班
我唔知佢地係咪大中華膠 但我聽得出佢地果陣係唔敢講 因為佢地都唔知香港有幾多係港獨派定非港獨派

如果你講既“出去”係指示威人士 我相信至少有一半和理 尢其是中年 係覺得港獨可行性低從而唔支持

中國已經出咗兵 唔好爭取民主了

有乜情唔情何以堪姐，個香港我地既，有80%反對港獨你要尊重。你叫佢做個民調，新彊西藏內蒙應否獨立，佢地一樣贊成。隔住個大海，佢哋咪又食花生

我反對任何口交式獨立，如果有任何獨派俾到個可行嘅plan出黎我第一個出黎支持

如果有五萬美軍，三艘航母長期守住，咁香港人可能多d人叫獨立

唔敢講

好撚諷刺，已經抗爭咗差唔多半年都仲未有大部分人明白獨立可以解決好多問題（eg五大訴求）

明日大愚夠請美軍保護香港幾耐

無問題！

但美國政府唔可以無啦啦支持某地方獨立，但中國違反國際合約就大條道理可以支持

推到有人幫推【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

連登冷氣軍師 ： 外國覺得香港維持一國兩制最好

新彊都係自治

時機未到喎，一步一步黎喎，搞普選先喎
投左咁多年票都仲未知港共式選舉有幾腐敗仲成日淨係識掛住投票

如果係有可能獨立 梗係打撚死都獨立
最好叫曬所有藍絲 警曱死去大灣區

獨立只會令左膠周圍放炸彈

港獨要登上大台了

而家其實得一條路
完全獨立
實質自治獨立
支那已經玩完
加上支那人道德誠信文化為零
再痴埋去只會奶屎上身

當初聽證會阿king問 : 你地有無可能對中國輸出革命

根本美帝野心唔淨係維持現狀
港獨，支爆都有可能

點似得連登班冷氣軍師視野咁狹窄

全世界都想香港獨立，包括中共，
除咗新加坡同香港唔想

藍絲最仰慕嘅星加坡咪解決晒呢d問題
李光耀直情寫咗本書講述點做

邊個呀KING

屌呢個時候應該答
目標係先穩固香港自治主權 再對支那輸出
咁先岩美帝心意

咁怕講獨立
好簡單 我地而家要番個關口
要番個自治主權
再加埋本地軍隊
順便清一下支共仔
當然係冇獨立的 岩哂大中華膠口味

你老味我都交錢啦
其實大家都真係寧願比美國賺都唔比大陸賺🤷🏿‍♂️
吹呀 傻西中共

失民意 美國人唔鍾意

無軍隊點獨立

Angus King應該係佢
淨係記得佢個名有king

認為有撚用
淨吹水唔幫手獨個鬼咩

理想發展

-先過完5大 平穩左個基本運行
-再搞中英聲明 中國單方面毀約 市民表態
-公投去路（一係跟英美 一係就。。。）

利申冇讀過書

[人手頂置]連登區選最後共識

推

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

我交7成都得啊 只要福利夠好

港豬: 唔好激嬲阿爺

立即轉吠亦得
得咗

sir this way

香港夠錢買10隻航母黎玩下

唔是咁玩的

連登仔: 唔好講港獨，美國唔buy

每人700蚊一個月 毒L 玩課金驚都唔見咗...

但有最強大既保護，點解唔獨立？

侵侵, 收順啲, ok?

而家個問題係方法

原來出面物價咁平

有咩等侵仔簽名先搞

收皮啦

150+狗+明日大愚
應該夠一支艦隊
配架航母？

侵侵簽埋人權法就可以大大聲講獨立

最好再派埋香港人每人一把槍一件避彈衣
隨時準備同支那開戰

美軍都係收韓國400億港紙

25 年

解決咗被捕手足嘅問題先啦
612 同 星火應該已經好多捐款

其實如果有真普選
立法有槍權
同港獨冇乜分別
實際上係獨立

係時候提出未
定係再遲啲先

美金喎

咪400億港紙都唔駛有美軍保護 以香港每年稅收同庫房盈餘抵到爛啦

自治冇外交權同軍事權 而且特首要由中國政府任命 如果唔佢唔肯任命咁點？
另外 你覺得中國國歌代表到香港？

我想知我係條街到大叫
香港獨立
係咪會犯法
乜野基本法第一條乜乜不可分離果條

無錯，中美貿戰傾唔成對香港絕對係好事，中美全面冷戰，雙方用盡手上籌碼包括香港，中共愈見癲狂殘暴徹底掠奪對待香港，香港愈多人要求獨立，英美順水推舟支援香港獨立。

我反對任何口交式民主，如果有任何民主派俾到個可行嘅plan出黎我第一個出黎支持

參埋軍 保護返自己市民

17%支持獨立
83%支持美國收回香港

都要戰機導彈嗰啲嘅

冇大國支持 冇武器嘅情況下真係好難獨立喎

可能遲啲會
我上埋陣都得

其實一早已經激嬲咗
所以反檯啦

接受美式軍訓，係辛苦，但我諗諗起可以著起美軍軍服同適當武力，加入 NATO 去保衛香港就已經

真

香港獨立嘅問題多啲
定係變新疆嘅問題多啲
定係攞到雙普選之後繼續一國兩制嘅問題多啲

獨立會冇咗支那條水（但係支那都收緊皮）
但係有真雙普選嘅話支那會俾你捉住佢個春袋咩

假設攞到雙普選
立法會通過一條法例
放開槍權同埋建立自衛隊隨時抵禦支那入侵
支那會點處理
但係獨立咗嘅話會就無爭議性

至於食水問題
寧願俾多啲錢整化淡廠
都唔可以俾支那lin住我哋個春袋
錢解決到嘅問題就唔係問題
三萬隻popo+150+明日大愚全部收割返應該夠

P牌既我：
應獨立

岩呀

參軍啦，守護自己嘅國家

未係時候

港豬唔係唔想獨立
係覺得無可能

香港之所以咁繁榮就係因為中國嘅封閉，衰啲講句，香港一獨立，肯定經濟即刻收皮。同埋你講果啲槍權爭議性問題，就算香港100%民主，都唔會通過到，唔好咁一廂情願啦

係....

兩回事黎嘅

下
中共黨媒依半年都開哂口話你搞港獨bor
上面班友一直都屌你搞
唔洗講到咁白？人地一早當搞緊

咁又唔好諗住實價喎，美帝係海鮮價
50億美金係同韓國傾既價

話說之前係十億，而家話南韓有錢左，加到50億

美金，對南韓，之前新聞講

係，政治講時機
唔係鳩衝就得
時機等高手決定
我地做好自己該做既事

港豬撚有呢啲 concept咩
覺得自己地方細，一定大陸主宰你咁
我點解唔可以俾美軍駐軍呀

如果美帝唔加價，可以永久保用

因為明日大愚其實仲有好大既管理費
會有橋，有電站，有電訊設備
果啲如果係返市中心，可以共用，
但而家只能再起

香港獨立！

港豬認為有工打、供層300呎樓係好鬼幸福

500萬係美國可以住8500呎

有啲人仲話連講都唔應該講

支持獨立！香港獨立建國萬歲！

被獨立，又然

一條高鐵，夠交十年

所羅門叫大家唔好講獨立架唔好怪手足

我願意接受軍訓

係唔係出美軍先？ 係啲話我G持

英國佬信唔過，先成為美國托管區，直到香港全面民主選舉，年青人要服兵役保衛香港，但可以學美國國民警衛軍，每一年要抽一星期服役，平時就有職業軍人，請啹㗎兵都得

x2

香港人：未係時候，靜靜地贏

但永遠冇人講得出幾時係時候，依家全世界都知香港咩事，光環大到仆街，都唔做，仲等唔等到下個歷史機會？到時變咗靜靜咁輸

你應該獨立同你有無可能性獨立係兩回事, 你無軍隊, 又無人支持如何獨立? 除非有聯合國部隊駐軍, 咁就另當別論, 如果無, 你獨立, 結果同西班牙加泰一樣, 屠殺, 拉去坐監,

Agree

TRUE

美國佬唔支持㗎

唔好唔聽所羅門order

搞死場運動㗎

中共最想你港獨啊

嗌口號班友唔撚識政治

美國肯做我地大佬又唔怕啊 攬埋台灣足一齊跟大佬

香港獨立 唯一出路

屌

想,但係點做

一講就講分裂國家乜乜乜,之後就黎殺

現在中共經濟下行,各地民變
如果現在唔傾獨立到時討論就會比共鬼拉布錯失最後機會

支持特赦強姦警的飯民大佬何俊仁係大一統膠,到時一定大玩民主回歸

大家係咪要多5年時間先明白獨立係唯一出路

中共不停指使香港黑警強姦及殺害異見人士

5年後都唔知已經死幾多人
可能強姦率恐怖過南非

一早已要獨立..

強制性軍役係可行

表面反對啫

係 美國協防 獨立就一定

孫中山搞革命之前有冇做民意調查呀

至少要有綠卡；
引體上升21 下；
限時之內跑到3英里(不記得是半小時還是一小時)；
身高最少達到153 cm

要講幾多次
獨立會冇晒外國支持
用解放軍都冇任何國家敢話中共錯
明唔明呀！

所以點解美國係最偉大嘅國家。

美國七成幾八成人口係基督教。香港七八成人口係無神論或拜偶像嘅啵。美國嘅回歸係回歸傳統信仰。香港回歸返大一統🐷奶情結啊？

因信稱義，所以偉大。所有榮光皆歸於主

Let us with caution indulge the supposition that morality can be maintained without religion. Reason and experience both forbid us to expect that national morality can prevail in exclusion of religious principle.

George Washington

🐷奶最精英或現代果班，比如話十九，都係崇拜人嘅能力，認為人靠咩修為就可以超脱。其實亦係一種偶像崇拜嚟。

文宣應該推大依壇野。

被人純化哂 驚改變 唔出奇